係咪冇曬D 行動post

已經特赦曬二千個義士？？